呢壇嘢係肥仔設局

肯定係肥仔call uber 諗住影到賓妹姣格然後逼佢做性奴 點知賓妹唔肯 大家一拍兩散 爆大鑊
肥仔心諗:點解個個都可以上 係唔俾我上

同當年阿雞一樣 上唔到就諗屎橋

目的係要人申請會員

點解, 人地連C眼都可以X, 我就連X都無得揸, 公平咩...........

係 啱啱搞會員制 即刻出 可能上個禮拜已經收到

老閪都唔申請
反正等一陣就有片